# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2013 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-07 21:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-25 23:51+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../app/index.html:21 ../app/index.html:28 ../app/partials/userdata.html:5
msgid "Hello"
msgstr "哈囉"

#: ../app/index.html:23 ../app/index.html:30
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: ../app/index.html:35
msgid "Sign In or Register"
msgstr "登入或註冊"

#: ../app/index.html:38
msgid "Personal Page of Tusita Hermitage"
msgstr "兜率天修行林個人網頁"

#: ../app/index.html:42
msgid "Tusita"
msgstr "兜率天"

#: ../app/index.html:44
msgid "Friends of the Tusita"
msgstr "兜率天之友"

#: ../app/index.html:47
msgid "Update My Data"
msgstr "更新我的資料"

#: ../app/index.html:48
msgid "Meditation Application"
msgstr "禪修申請"

#: ../app/index.html:49
msgid "Meditation Record"
msgstr "禪修申請紀錄"

#: ../app/index.html:51
msgid "Add Retreat"
msgstr "新增禪修期"

#: ../app/index.html:52
msgid "Manage Retreats"
msgstr "管理禪修期"

#: ../app/index.html:54
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ../app/partials/record.html:1
msgid "Loading Record"
msgstr "載入紀錄中"

#: ../app/partials/record.html:4
msgid "Meditation Application Record"
msgstr "禪修申請紀錄"

#: ../app/partials/record.html:7 ../app/partials/manageRetreats.html:9
msgid "Data"
msgstr "資料"

#: ../app/partials/record.html:8 ../app/partials/manageRetreats.html:10
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: ../app/partials/record.html:13
msgid "Record"
msgstr "紀錄"

#: ../app/partials/record.html:14
msgid "See"
msgstr "觀看"

#: ../app/partials/record.html:23
msgid "Meditation Application Detail"
msgstr "禪修申請細節"

#: ../app/partials/record.html:27 ../app/partials/apply.html:7
msgid "Meditation Method"
msgstr "禪修方法"

#: ../app/partials/record.html:31 ../app/partials/apply.html:13
msgid "Meditation Instructor"
msgstr "禪修導師"

#: ../app/partials/record.html:35 ../app/partials/apply.html:19
msgid "Join Our Meditaion Before?"
msgstr "以前曾參加過我們的禪修?"

#: ../app/partials/record.html:40 ../app/partials/apply.html:29
#: ../app/partials/manageRetreats.html:30 ../app/partials/retreat.html:8
msgid "Place"
msgstr "地點"

#: ../app/partials/record.html:44 ../app/partials/apply.html:33
#: ../app/partials/apply.html:240
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../app/partials/record.html:48 ../app/partials/apply.html:37
#: ../app/partials/manageRetreats.html:42 ../app/partials/retreat.html:29
msgid "Instructor"
msgstr "指導禪師"

#: ../app/partials/record.html:53 ../app/partials/apply.html:46
msgid "Serious Illness?"
msgstr "是否有較嚴重的疾病？"

#: ../app/partials/record.html:58 ../app/partials/record.html:76
#: ../app/partials/apply.html:56 ../app/partials/apply.html:83
msgid "Illness Name"
msgstr "疾病名稱"

#: ../app/partials/record.html:62 ../app/partials/record.html:80
#: ../app/partials/apply.html:60 ../app/partials/apply.html:87
msgid "Prescription"
msgstr "處方"

#: ../app/partials/record.html:66 ../app/partials/record.html:84
#: ../app/partials/record.html:102 ../app/partials/apply.html:64
#: ../app/partials/apply.html:91 ../app/partials/apply.html:118
msgid "Treatment Status"
msgstr "治療狀態"

#: ../app/partials/record.html:71 ../app/partials/apply.html:73
msgid "Mental Illness?"
msgstr "是否有任何精神方面的疾患?"

#: ../app/partials/record.html:89 ../app/partials/apply.html:100
msgid "In the past three yesrs, addict to alcohol, drug, or narcotic?"
msgstr "最近三年以來，是否有飲酒及服用毒品及任何麻醉品？"

#: ../app/partials/record.html:94 ../app/partials/apply.html:110
msgid "Addiction Time"
msgstr "成癮時間"

#: ../app/partials/record.html:98 ../app/partials/apply.html:114
msgid "Addiction Type"
msgstr "成癮類型"

#: ../app/partials/record.html:107
msgid "Retreat Key"
msgstr "禪修期Key"

#: ../app/partials/record.html:111
msgid "Submit Date"
msgstr "申請日期"

#: ../app/partials/record.html:116 ../app/partials/apply.html:261
#: ../app/partials/apply.html:262 ../app/partials/manageRetreats.html:56
#: ../app/partials/retreat.html:68 ../app/partials/retreat.html:69
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../app/partials/apply.html:1 ../app/partials/manageRetreats.html:1
msgid "Loading Retreat Data"
msgstr "載入禪修期資料中"

#: ../app/partials/apply.html:5
msgid "Meditation Application Form"
msgstr "禪修申請表"

#: ../app/partials/apply.html:22 ../app/partials/apply.html:49
#: ../app/partials/apply.html:76 ../app/partials/apply.html:103
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../app/partials/apply.html:25 ../app/partials/apply.html:52
#: ../app/partials/apply.html:79 ../app/partials/apply.html:106
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../app/partials/apply.html:127
msgid "Available Retreat"
msgstr "所有的禪修期"

#: ../app/partials/apply.html:130
msgid "from"
msgstr "從"

#: ../app/partials/apply.html:130
msgid "to"
msgstr "到"

#: ../app/partials/apply.html:136
msgid "Important Rules and Regulations of Tusita Hermitage"
msgstr "兜率天修行林的重要規則"

#: ../app/partials/apply.html:140
msgid "The Tusita Sangha Council (Council) Chairs the Management and Administration of the Hermitages"
msgstr "修行林是由僧伽護教團所管理。"

#: ../app/partials/apply.html:145
msgid "Sangha & Sayalay Officers serve on behalf of the Council to carry-out daily administrative duties of the Hermitages"
msgstr "僧團執行員和十戒尼執行員代表僧伽護教團處理日常行政事務。"

#: ../app/partials/apply.html:150
msgid "Students must respectfully adhere to administrative instructions given by management"
msgstr "學生必須恭敬地服從管理者的指示。"

#: ../app/partials/apply.html:155
msgid "The Hermitages do not allow self-practitioners; interviews with the Meditation Teacher must be attended"
msgstr "修行林不允許自修，學生必需向禪師報告禪修。"

#: ../app/partials/apply.html:160
msgid "Students must take Dhamma instructions from only the approved Meditation Teacher"
msgstr "學生只可以向受批准的禪師學禪。"

#: ../app/partials/apply.html:165
msgid "Students should practice with respect, sincerity, diligence, honesty, patience, perseverance and continuous mindfulness throughout their stay at the Hermitages"
msgstr "住在修行林期間，學生必需恭敬地、真誠地、精進地、誠實地、耐心地、堅毅地、持續保持正念地修行。"

#: ../app/partials/apply.html:172
msgid "Declaration"
msgstr "宣言"

#: ../app/partials/apply.html:173
msgid "I hereby declare that"
msgstr "在此我宣告"

#: ../app/partials/apply.html:177
msgid "I will respect the Theravada Sangha system, Tusita Sangha Council leadership and administration of the Hermitage."
msgstr "我會尊敬上座部僧團系統、兜率天僧伽護教團對於修行林的領導與管理。"

#: ../app/partials/apply.html:182
msgid "I will observe the No-Money rules strictly here during my stay and from now onwards (please relinquish all forms of money as well as all requisites not obtained according to Vinaya before entering the Hermitages)."
msgstr "我會在此及從此遵守不持金錢戒。（請在進來修行林之前舍掉所有形式的金錢，以及一切不依戒得來的物品。）"

#: ../app/partials/apply.html:238
msgid "Sincerely"
msgstr "真誠地"

#: ../app/partials/apply.html:239 ../app/partials/userdata.html:19
#: ../app/partials/userdata.html:113
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: ../app/partials/apply.html:245
msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

#: ../app/partials/apply.html:246 ../app/partials/userdata.html:146
msgid "RESET"
msgstr "重設"

#: ../app/partials/apply.html:257
msgid "Please wait for our review!"
msgstr "請等待我們的審查!"

#: ../app/partials/apply.html:258
msgid "Cannot save your data! Please check your internet connection!"
msgstr "無法儲存您的資料!請檢查您的網路連線!"

#: ../app/partials/userdata.html:2
msgid "Saving User Data..."
msgstr "儲存使用者資料中..."

#: ../app/partials/userdata.html:3
msgid "Sorry. Fail to save your data. Please check your internet connection and try again."
msgstr "抱歉. 儲存您的資料失敗. 請檢查您的網路連線後再試一次."

#: ../app/partials/userdata.html:7
msgid "Please fill in the following basic data."
msgstr "請填寫下列基本資料"

#: ../app/partials/userdata.html:11
msgid "Basic Data"
msgstr "基本資料"

#: ../app/partials/userdata.html:13
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: ../app/partials/userdata.html:24
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: ../app/partials/userdata.html:25
msgid "Please tell us your name."
msgstr "請告訴我們您的姓名."

#: ../app/partials/userdata.html:30
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: ../app/partials/userdata.html:36
msgid "Citizenship"
msgstr "國籍"

#: ../app/partials/userdata.html:42
msgid "ID Number"
msgstr "身份證號碼"

#: ../app/partials/userdata.html:48
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: ../app/partials/userdata.html:51
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: ../app/partials/userdata.html:54
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: ../app/partials/userdata.html:59 ../app/partials/userdata.html:125
msgid "Landline"
msgstr "電話號碼"

#: ../app/partials/userdata.html:65 ../app/partials/userdata.html:131
msgid "Cellphone"
msgstr "手機號碼"

#: ../app/partials/userdata.html:71 ../app/partials/userdata.html:137
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../app/partials/userdata.html:77
msgid "Dhamma Name"
msgstr "法名"

#: ../app/partials/userdata.html:83
msgid "Current Status"
msgstr "目前身份"

#: ../app/partials/userdata.html:86
msgid "Ordained"
msgstr "出家"

#: ../app/partials/userdata.html:89
msgid "Laity"
msgstr "在家"

#: ../app/partials/userdata.html:93
msgid "Preceptor Name"
msgstr "戒師姓名"

#: ../app/partials/userdata.html:97
msgid "Ordination Date"
msgstr "出家日期"

#: ../app/partials/userdata.html:101
msgid "Ordination Place"
msgstr "出家地點"

#: ../app/partials/userdata.html:111
msgid "Emergency Contact"
msgstr "緊急聯絡人"

#: ../app/partials/userdata.html:119
msgid "Relationship"
msgstr "關係"

#: ../app/partials/userdata.html:145 ../app/partials/retreat.html:52
msgid "SAVE"
msgstr "儲存"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:2
msgid "Updating Retreat Data"
msgstr "更新禪修期資料中"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:3
msgid "Fail to Update Retreat Data"
msgstr "更新禪修期資料失敗"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:6
msgid "All Retreats"
msgstr "所有禪修期"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:15
msgid "Retreat"
msgstr "禪修期"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:16
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:26
msgid "Retreat Detail"
msgstr "禪修期細節"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:34 ../app/partials/retreat.html:15
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:38 ../app/partials/retreat.html:22
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:46 ../app/partials/retreat.html:36
msgid "Receiver Email"
msgstr "受理報名員電子郵件"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:50 ../app/partials/retreat.html:43
msgid "Max # of Students"
msgstr "最多禪修者人數"

#: ../app/partials/manageRetreats.html:55
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../app/partials/retreat.html:2
msgid "Saving Retreat Data"
msgstr "儲存禪修期資料中..."

#: ../app/partials/retreat.html:5
msgid "Retreat Data"
msgstr "禪修期日期"

#: ../app/partials/retreat.html:64
msgid "Save Retreat Data Successfully"
msgstr "成功儲存禪修期資料"

#: ../app/partials/retreat.html:65
msgid "Cannot save retreat data! Please check your internet connection and try again!"
msgstr "無法儲存禪修期資料!請檢查您的網路連線後再試一次!"
